買股票 一定要識放風箏

買完del app

牛市升到仆街嘅時候
其實新手第一樣野要識嘅係減成本
當你做到低成本或者負成本嘅時候
個市大跌 對你本金都係0影響
就算有排升都做負成本
你抽出黎嘅本金都可以去買第二隻
不停做負成本
你個倉就會越黎越多股票係零成本
一日傷唔到無嘅本金 一日都係贏
負成本仲可以做到 你條護城河越黎越長
而當你需要錢嘅時候就割

買親都升到負成本咁係股神啦

啲傻鳩玩得十幾廿萬 七位數字都冇
就緊係咩鳩都負成本負成本啦

升到癲嘅時候 你唔識減成本
咁你真係無真正玩過股票

你估個個人都千幾萬身家咩
個個都咁有錢 識系諗玩股票呀 玩女好過啦